法政先峰咁燃專業,不如叫佢地查下點解咁多人墜樓啦,咁咪唔會死因無可疑囉!

法政先峰咁燃專業,不如叫佢地查下點解咁多人墜樓啦,咁咪唔會死因無可疑囉!